今日係毒撚最主動最勇敢嘅一日

艾甩you 呀

連講句愚人節快樂嘅勇氣都冇

個人無自信 算啦 唔搞咁多野了

毒步, I LOVE U